有無ching今晚凍到要冚棉胎先訓到?

屌拿星 凍撚到

訓訓下要起身食飛煙暖身 叫老母摷埋張棉胎出黎冚先夠暖

又話咩暖化暖化 寒風入骨呀ching

睇黎聽朝就要著埋件supreme雪山

.開風扇凍能到開冷氣咁

唔係嘛仲開風扇 我驚一開好似日本颱風咁..

系

暖化撚又要冬眠

極端天氣撚全面進場